一事無成廢物徙置區

我係首席垃圾廢柴 男人都係狗

男人全部都係狗 包括我自己

Nigger黎既

似返你丫嘛 垃圾

有冇巴打一齊儲錢整間姑爺屋